雖然好憎獌狗！但不得不佩服伊巴個死老野

場場踢足 輕輕鬆鬆3球

佩服曼迷之前咒佢死全家